香港人氣男神網紅MrDior：藍店Arabica真係好好飲

請大家繼續多多支持藍色經濟圈

乜水

有萬幾人追蹤嘅人氣男神

咁似david個白卡仔

以為David哥

個頭想點撚樣

我唔歧視死乸型

差咁遠
dior型好多

阿豬阿狗都叫得上自己做男神

邊9個嚟

成日屌鳩poly果個
人哋唔收佢 然後屌鳩人哋閪唔尊重佢

想點撚樣,又無gay味,個頭又唔知想點

藍店：廣告費都慳返，多謝晒

哦 咁又點

大lin餅

推到有link為止 唔好比佢沉

樓主用匪語between who??

quit汁quit汁
「有咩咪dm直接講」
「雖然我都唔睇」
咁你唔睇dm 咁我開po你又睇
明明我係讚緊你丫男神bb

唔好同我講黃藍 我有100%話事權

多謝男神教導

我都會繼續食元氣食美心食吉野家反正食藍店都係少少野

我有100%話事權

who?

煩膠港零一個
之前話個老師聽唔明自己American Accent
又矮又柒 又成日當自己高汁上菜
我係一都唔會想屌你啦

男人自戀到咁真係頂唔順
佢ig 影相好gay佬feel

不 了